屌你正呀喂 何君堯搞活動

已經冇撚左支持送中

至少300萬人

搵人入去叫支持送中條例

撐啲狗，但係反暴力

一定迫爆香港島

print 哂個日黑警啲圖去圍佢哋

有冇人組隊去行行下突然叫反送中黑警

唔出咩蛇貓餅糭都有二萬人當你贏

聲勢浩大 瀬左屎

700-200=500萬人集會，點頂

混入去衝

大家到時唔好去港島
等佢地果幾十人包撚晒金鐘慢慢打飛機

又support警隊 又反暴力 廢老已經唔知去唔去

好想睇毅進制數學

等睇佢將反送中遊行人士入計埋佢度

支持佢去選特首，取代林鄭

黑社會叫人撐警隊同反暴力

呢個真係含家產之中既含家產，有咩辦法整鳩佢而又唔犯法？